下次身上有任何發光物體會俾到狗識別既鬼 麻包袋左先

打錯人都唔撚割

叫佢dum咗佢先，佢唔肯就再麻包袋。咁樣會唔會好啲？

都可

今日仲有人戴耳機聽歌，點睇？
屌極都仲係有人唔聽有咩辦法